正式宣布 所有反Trump嘅post都係5毛

屌你老母差少少就支爆你同我反Trump?
有啲腦都知咩事啦
而家連登真係五毛亂港

BLOCKED

吓？

Blocked

連登已經被滲透到咁

推

白痴post

拉

唔好再推

Hi拜登狗

侵侵只是condom

block曬上面個d thx樓主

上面好多一早block 哂

凌晨又大量五毛洗板
屌

Block 曬上面個啲五毛

多謝樓主

又真係block哂

不過唔支持樓主呢d盲撐post

逐個捉了 全部block晒